屌你老母好心繁忙時間就飛撚左個錦上路站佢啦

架西鐵去到元朗都已經冇撚曬位啦，仲走去錦上路站接客，仲衰過做雞，攪到錦上路班生番格硬沖曬上黎，逼逼逼，我逼你老母臭西咩死生番，冇位未等下架lor，屌你老母。

紅色大字巧威威

但之前幾個站班人唔肯行入去，格硬逼完上車原來架車都仲未滿，究竟邊個問題？

梗係錦上路班友 住錦上路梗係揸車 搭乜撚野西鐵 on99

結論：樓主係on9仔

屌你咩，迫到好似豬籠車先安落

點對點好冇？個世界圍住你轉呀？

人迫你 你咪迫返人囉 你迫我把撚啊？

唔迫得搭的士囉

有冇試過返放工搭過日本東京JR?,如果分10級，金鐘逼嘅程度都只係1級，JR逼嘅程度係起碼都7-8級，d人係好似衝鋒21咁上車，人同人之間係完全唔會有gap,係身貼身，即係你碌鳩係會貼撚實前面果個添

所以有貼漢出現

其實可唔可以隔班車隔站

元朗屯門班人要頂住出面，等中間可以打太極先安樂

本身西鐵就唔預俾班屯門撚搭而家做乜鳩反客為主